慢遊紐約 求建議

各位巴絲有無咩隠世紐約好去處
不論食，玩，睇

另外 去嗰邊有咩建議/注意事項
例如交通 節日 旅遊指南 機場過關等

週邊有咩地方值得去 (Phily? DC? Boston? )
求教

利申：想六月尾慢遊 一個月 budget 8-10k 唔使book住宿 3餐可隨時返去食

一個月8-10k?
當你一個人住Manhattan
兩個禮拜酒店錢都唔夠比喎

唔使比住宿，有安排

Pish

Pushhh

留一個月 到步立即買左monthly metro card 先喇 搭車都幾貴下

上年都係6,7月左右同屋企人去咗NYC 7日
主要join local tour
只有一日自己出去行下
NYC好多museum
Central park 裡面都有好幾個
睇完可以去Cental park hea下
跟住再慢慢行落去Time square 睇下嘢
另外一日可坐船睇下自由神像
但好多強國大媽
唔知你會唔會揸車？
如果揸車就可以落DC + Philly
DC 都值得去
始終係首都 （果到空氣超好）
唔揸就join local tour
但預咗有好多強國人
同埋係睇完影個相就走
如果你想入去白宮睇
好似要至少唔知幾個月前上網book
你可以睇下台灣 d blog
佢地好多自由行的行程都值得參考下
不過一個月stay East coast 會有d悶
除非有親戚朋友喺當地
反而west coast 多嘢玩好多

moma. 同其他博物館慢慢行
有成1 個月 可以一日睇1個博物館
dc都可以去 有白宮 又有勁大博物館
都去左東岸當然要去下
ny唐人街有巴士落dc 好平。
可以慢遊dc 2-3日

去下Brooklyn bridge影相 華爾街睇金牛 Times Square/Central Park9行影相 食下出名野食shake shack/buffalo wings

謝各位 ching

Pishhhh

我終於知道咩叫盲

別怪他

去boston 上年去左三星期nyc，boston係最深刻，又乾淨又舒服又靚
去Central park一定要搵日天氣好既去 我去果日天陰陰咁好失望 無咩特別
自由神像都要睇，平時電視上見到同親眼見到唔同
鍾意既可以去埋empire state building 但其實都無咩特別
仲有times square 好靚 好多鋪頭 應有盡有

仲有一定要食shake shack

Sorry
因為我本身都plan緊去紐約 煩緊住宿費

有乜特別

我食過覺得一般

甚麼來的

快餐 都係burger & fries 果d

Jean Georges
Wolfgang's steak house

230 FIFTH
The Skylark NYC

Chelsea Market
Brooklyn Brewery